蜜蜂少女隊 🤤🤤

國產女團，其實都唔錯喎
許和琪 孔雪兒

蜜蜂少女隊 - 吳奇隆隊【青蘋果樂園】

蜜蜂少女隊 - 謝霆鋒隊【因為愛所以愛】